《香港傭兵》(15)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

第八個Post 第1, 2, 13, 16, 21, 26, 29, 33, 36, 38頁有文

第九個Post 第2, 6, 12, 14, 17, 20, 23, 31, 34, 39頁有文

第十個Post 第3, 8, 15, 18, 21, 24, 28, 35, 37頁有文

第十一個Post 第1, 4, 8, 17, 19, 22, 25, 30, 37頁有文

第十二個Post 第1, 4, 8, 12, 20, 23, 26, 28, 32頁有文

第十三個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 22, 29, 31, 33, 36頁有文

第十四個Post 第2, 6, 8, 12, 14, 24, 29, 33, 36, 40頁有文

冇留意原來就快爆Post

又A又B又炸彈
CS咩

睇嚟你同飛揚都係一樣睇唔明地圖㗎喇

圖已cap
話比emma知你想幾個幼女推你落床

見到賣藝呢段有啲眼濕

然後Emma就會幫我安排

做咩眼濕呢

安排漁船去南海油氣田
都係半日船姐
推左落海冇人知架
一年死幾多件冇人知架

唔知
但一見到佢諗起同賣藝做on9嘢就眼濕

安排推你落海

十年後俾張cap圖思月睇
解釋daddy點解消失咗

Emma唔係SPIRIT嘅人 唔係冷血

年輕喔 青春喔
有時諗返起會偷偷笑

Emma同思月都好明白事理㗎

想幾個幼女推你落床都唔推你落海先係真正嘅冷血

細個太老正冇呢啲回憶

男人有FF好正常
唔做就冇事㗎啦

想都有罪
南油見

咁你就真係浪費咗青春
我同賣藝細個真係好癲
有次喺條大斜路踩行單車
佢企我後面 我哋一路大嗌 一邊鳩衝 佢話死都唔放 死都唔放
到差唔到衝到落底 條仆街仔跳車！
好彩我嗰時身手敏捷片得切！
停定之後我走過去屌柒佢：『又話死都唔放？你走去跳車？！』
賣藝：「痴線嘅！真係死人㗎！我唔要同你攬住死咁Gay囉～」

想都唔想先有古怪吖

利申冇想過

唔會諗埋晒呢啲嘢

同感

太正經冇女仔鍾意㗎

諗其他

男人個腦

準備年底離開香港一年

[member]咁我都係幫emma準備船算啦[/member]

到

諗住去邊

報報
小饅頭

同wing wing扑野係咩感覺

未知呀 睇心情 歐洲/澳洲

新po留名

甜蜜

出走一年 冇負擔

史提芬信

深夜留名

男神都咁夜

男神等緊下一條囡上嚟咋

世事都給你看透了

早

你講到做男妓咁

新post lm

打J only
無女

係掛住呀婆姐

事頭婆

報報早

酒店仔

妹妹仔早

問妹何所肉

背住囡囡打J是對的

孝孫

太后吖

各位早晨
又瞓到頭痛

打J爽過扑野

慾

對住囡囡打完J再扑野更爽

問妹咩都好

細個同佢住 感謝係好啲

我都招緊事頭婆

有啲不賢孫就算一齊住 大個都係嫌佢煩

老闆怕咩搵唔到

唉 有時我都會 但都會後悔 都明白佢都係耐無見我 想不停關心我

我身邊無咩幾個朋友知我有屋企生意

多啲搵佢老人家飲茶 唔好掛住逃出香港喇

所以咪仲未有事頭婆囉
要揚開去先得㗎

拍左先話佢知咪得

唔同㗎
知你係老闆 會有好多囡囡任你揀

有得揀 先至係老闆
係老闆 先至有得揀

啱吖啱吖 有得揀 我都想係老闆

你咁撚多女

那有女
你哋唔好屈我多女啦 嚇到啲小妹妹唔敢搵我喇

點解有小妹妹搵你

早 今日去行山好開心

自爆自己多女

早 發夢見到同明星拍拖 我個人係咪太大壓力

就係冇 係冇呀呀呀呀呀呀呀

妹妹仔早晨

報報早
咁健康 行過個山

冇呀 就係半個都冇吖
試吓你哋唔屈我姼 睇吓會唔會有小妹妹搵我

男神早
下一步就係食明星

各位早晨
發夢老豆買咗架林寶俾我揀
BTW都係冇車牌揀條鐵咩

變左FF撚

我就FF 你就現實

屌老味食個譚仔都見到有情侶撩閪 痴撚線
有睇到嘅咪撚再搞喇 拍鳩你片㗎

土地問題

你食開女 我打開J

都唔係揀譚仔㗎嘛

我食自己咋

終於可以留言
Po J 圖比admin封咗3日

咁唔小心吖
Po咗咩J圖俾Admin封

邊關事
有錢有女從來我都唔信

又背叛emma

Gif 圖求名個類
On99直接po圖 唔係放link

link呢

點會唔關事
唔通冇錢會有女咩

主要係唔想俾人屈我姼

下次醒啲喇

我都想睇

有錢都會冇女

自己揀
認多女定認想小妹妹搵

有條件總有機會有女
冇條件一定唔會有女

唔係多女有小妹妹有情困我都樂意為佢解開

唔同意
我朋友中學嗰陣住成千呎私樓(十年前已經過千萬)一直都冇女
全班都知佢有錢又專一
中三開始鍾意左個屋村妹
九年黎 個屋村妹不為所動 眼尾都唔望下個有錢仔
當兵當左九年 早幾年先退役

個屋村妹只係森林裏面一棵草咋喎

即係想小妹妹有情困搵你為佢解開
即係想食小妹妹
即係背叛emma

唔好理
就係當左九年兵
重要近年由共同朋友口中得知屋村妹心目中形象其實一直都冇好過
一直只係工具人

咁就算有條件都唔代表所有囡都受你溝喎
只不過肯定會多好多機會囉

係佢

冇關係㗎喎
打個簡單比如
你有把金斧頭 喺樹林裡面可以砍唔少樹 冇人叫你死斬爛砍棵世界之樹㗎嘛
但係好似我咁連斧頭都冇把 砍乜鳩呢 砍自己碌鳩啦

行邊度

天下何處無荒草

我係好人嚟㗎

呢個只係證明佢揀錯對象
同有冇條件識女仔係冇關係

啱吖啱吖

唔係喎
只係可以話有啲樹係唔可以用物理攻擊
但係用魔法攻擊就冇問題

諗起呢個

邊個都好 都係一樣
即係有條件係多機會有女 冇條件憑咩有女
而你唔話俾人聽有條件 本來有機都變冇機
BTW如果你想搵個可以共患難嘅唔係唔得 只係可能等到天荒地老都未遇到

都話左專一
佢係只想砍嗰一棵
我都冇辦法
其實佢同我講過如果個女今日再有事搵佢幫手
佢依然會第一時間仆出去幫個女

報報行完山後失蹤

咩都好啦 冇斧冇魔法 連火柴都未得條廢柴就唔使諗啦

西貢咋嘛~

我都係

唔知點解你一講我壞話我就咁啱開電話

香港就係多得佢呢啲戇鳩仔先有咁多公主癌死港女
醒下啦屌

出現喇

日頭唔好講人 夜晚唔好講

啱呀，做兵仲要當自己係癡心情長劍，非佢不可

打攻防戰？

聚舊姐，毒毒邊有啲咁開心既野

呢句好應

會唔會倖存到

西貢攻防戰吖

以為做好多嘢人哋會感動， 最後只會感動到自己，甚麼都不是

掟煲唔掟蓋得閒打番場友誼賽

屌過好多次啦
屌極都唔化

比佢睇下呢個post先下次

呢句應到啪啪聲

斷尾好啲㗎

冇㗎喇 唔死都冇撚用㗎

一定要啦
立即重新做人

兩睇啦

90度話我知佢依然唔化

我就真係不了
散咗真係唔想翻屌

叫佢睇港男FF啦

又冇得買實體書

我呢啲唔出名嘅 邊有咁易出書

之前唔係出過架咩？

好少貨

有冇一本可以賣比我？

我冇存貨㗎
睇吓有冇機會再版啦

點先可以令佢再版？

之後我有一個故突然好多人睇一舉成名成為城中熱話勁多出版社想幫我出書古天樂仲想搵我拍電影我就有機會將舊故再版

咁仲唔fat fat

有呢一日先算啦#

我有多一set

放唔放?

一套睇 一套收藏

點都買唔到

乾爹

等再版
人係要有希望

已經等左一年

我睇到唔到終點添啦

香港人嘅終點就係做港豬

寧做雞頭 不做鳳尾

WingWing係我契女

咁你應該要幫我包銷十萬本

有一千萬就直接移民日本啦

有一千萬仲使移民咩

各位早晨
又星期一了

做咩唔開心

時間過得好快

老啦老啦

最慘仲係兩袖清風一無所有

揚

只能說我輸了

上回講到飛揚真係覺得阿月唔係普通人。
但最大問題都係自己唔係一個稱職嘅行者。
飛揚同仁慈睇多陣冬夜雪景，綽姿就出現話係時候講作戰策略。
嘩！突然出現想嚇死人咩？
係飛揚太弱感覺唔到綽姿嘅存在姐～
仁慈講解路線同作戰策略。
乜都唔使飛揚做～
但飛揚就連路線圖都睇唔明...
仁慈就話唔明唔緊要，跟實佢哋就得喇～
跟住佢哋姐～難唔到飛揚嘅～
大家用上精神液就出發！
飛揚以忍步一直跟住仁慈同綽姿身後！
跑到落沙灘，綽姿一邊背住飛揚以忍步跑，一邊講：「放輕腳步。」
放輕...腳步？
飛揚再望望...綽姿對腳...
白色嘅飄雪降在沙灘上...化成小水點...但就冇任何腳印...
仁慈同綽姿踩過嘅沙...都冇留下足印！
好輕功！
原來...原來仁慈同綽姿唔單止跑得快，仲踏雪無痕！
飛揚又可唔可以做得到？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我努力嘗試放輕腳步...

但就Keep唔到速度...

當我想提升返速度追貼綽姿...

又放唔輕腳步...

真係唔好話要又放輕腳步又跟得上綽姿佢哋，就連想平衡兩者都做唔到！

好啦好啦～我都係放棄輕功，選擇跟貼綽姿佢哋算～

人生就係咁㗎啦～總有取捨吖嘛～

反正...好快就跑過沙灘...好快就跑到嚟大石堆...

我就跟住綽姿佢哋跳上大石！

我一踩上大石...

嘩！跣腳跣腳！差啲就跌落海！

望清楚啲...大石上有層薄薄嘅水氣...有啲仲要鋪咗層白色薄雪喺面！

真係要小心！真係要好小心！！！

唔係嘅話一跣腳跌落海就真係柒出國際！

我好小心咁睇清楚...但綽姿佢哋就眼明腳快咁又跳又彈！

就快跟唔上...要快啲...再快啲...嘩嘩嘩！又跣腳！！！

好小心咁喺鋪有薄薄白雪嘅大石上彈彈跳跳，好唔容易先跟住綽姿佢哋跳過大石陣，入到樹林！

入到樹林，綽姿同仁慈都喺樹上跳嚟跳去...

火影忍者？！

我就冇佢哋咁癲！都係喺地面跑好了～

我抬頭望住綽姿同仁慈嘅身影，跟住佢哋跑！

嘩嘩嘩嘩屌！差啲撞樹！

喺樹林之間本來已經夠暗...仲要被大樹遮擋，視野好差！再加上以忍步高速移動...仲要抬頭望住佢哋嘅身影...真係好易撞樹死！

好唔容易先穿過樹林，又跳到落沙灘！

綽姿同仁慈都係踏雪無痕！而我一跳落沙灘就踩咗對勁深嘅腳印！（仲仆仆哋街添...）

飄雪越落越密，但下降速度好慢...好慢...非常之慢！

就好似...定格咁...

喺沙灘上以忍步極速前進！我已經冇咗嘗試放輕腳步！

因為就快被綽姿佢哋拋甩！！！

跑咗一段路就再跳入樹林！綽姿同仁慈依舊喺樹上跳嚟跳去！我就依舊喺地上跟住佢哋嘅身影跑！（勉勉強強都叫跟到啦...）

當我哋再次穿過樹林，面前就有一座...廢棄咗嘅建築物！

仁慈同綽姿就喺牆身嘅大窿跳入去！

要...要跳入去？

好啦好啦！

我都跟住一跳！成功穿過大窿，但裡面漆黑一片！霎時乜柒都睇唔到！

當視力開始適應，我都已經差唔多落地！

『哎呀！』我嚟唔切反應，直接趴咗喺地上！

綽姿立即一手拉起我：「殊！」

『哦哦...Sorry...Sorry...』痛就要嗌㗎啦...

仁慈靠近牆邊，由裂縫之間偷偷望出去：「望唔望到對面幅牆？」

我又偷偷望出去：『嗯...』

喺雪花紛飛之間...前面有幾座倒塌咗嘅建築物...再遠啲...好似係一幅...圍牆...

仁慈指一指右邊：「圍牆嘅右邊有一條較闊嘅裂縫...我哋就由嗰邊跳入去。」

右邊？喺邊吖？唔見嘅？係唔係要兜過去右邊吖？

綽姿翹起雙手：「你Upload張地圖已經好清楚。冇必要停喺度再解釋。」

「咁佢唔識睇吖嘛～」仁慈指指我，「都要講解俾佢聽嘅。」

我？

原來...又係我...

「佢唔識睇已經係佢嘅問題。如果跟都跟唔上嘅話...」綽姿撞一撞開我，「就唔好阻住晒。」

咁㗎...

「咁又唔好～」仁慈拍拍我膊頭，「話晒佢都係你嘅隨行者。」

係咯係咯～仁慈就講返啲人話喇～

「必要時...」仁慈用力捏一捏我膊頭，「犧牲佢用嚟脫險都好。」

嘩！乜係咁㗎咩？！

乜原來仁慈都係想搵我嚟賣㗎咋？！

果然...行者都係信唔過...

「你都啱...」綽姿點點頭，「呢個可能就係佢嘅唯一用處。」

嘩我屌！連綽姿都係咁講？！

果然...冇一個行者係信得過...

仁慈再行近裂縫：「放心。我已經將吞噬出錯嘅耽誤時間都計算在內。」

嘩...使唔使咁小心謹慎吖？你唔俾我零失誤，完美演繹嘅？！

綽姿亦行到去裂縫前：「我怕你低估佢嘅無能。」

「係咁嘅話...就抵死啦。」仁慈輕輕一躍，就跳咗出去！

同時綽姿都跟隨其後！

嘩嘩嘩！又行動喇？都唔單聲？！

我都立即跳出去！望住綽姿佢哋嘅身影跑過去！

綽姿同仁慈以忍步高速咁跑向倒塌建築物遺址！

我都追貼佢哋身後，喺瓦礫碎石上以忍步極速追上！

我唔會俾你哋拋甩嘅...我唔會俾你哋睇死嘅！！！

跑過幾個建築物遺址！跑過一塊空地！向住右邊方向翹過去！

當我跟住綽姿翹到右邊圍牆，我就見到仁慈跳上右邊嗰架廢棄嘅貨櫃車，借力一跳！

反作用力之下，仁慈一個轉身就穿過圍牆嘅裂縫！入咗發電廠！

好功夫！

話口未完，綽姿都跟住仁慈嘅動作，跳上右邊嗰架廢棄嘅貨櫃車，借力一跳！

反作用力之下，綽姿同仁慈一樣，一個轉身就穿過圍牆嘅裂縫！入咗發電廠！

真係型到呢～

睇過兩個專人嘅示範，難唔到我呢個千年難得一遇嘅武術奇才嘅吓話～

我就二話不說，短距離加速，再跳上右邊嗰架廢棄嘅貨櫃車，順勢借力一跳！

反作用力之下，我一個半側身就穿過圍牆嘅裂縫！

之但係唔知係唔係我High得制用力咗，定係我反應過大，我穿過裂縫嘅速度好似比仁慈同綽姿都要快...太快...

穿過裂縫...穿過圍牆...都未有停落嚟嘅跡象...

仆街喇呢次...淨係掛住型...都冇留意到要用幾大力添...

就喺我唔知自己仲要凌空飛幾耐之時...

我感覺到隻腳俾人捉住...拉返落嚟！

我成個人就一嘢撻落地！

當我都嚟唔切“哎呀”一聲，我就被人從後撳實個嘴！

仁慈就騎住我：「放心，呢吓都係我計算之內。」

媽呀！好柒呀！！！

今晚出完

三句預告

[Day 08－破壞能源] PART 10

雖然入嚟嗰嘢，冇仁慈同綽姿咁型...但總算都入到嚟發電廠。

雪花由天上降下，我哋三個人都貼近牆邊。

媽呀 好柒

已經將[Day 08－破壞能源] PART 09 Upload上Facebook同紙言

飛揚都唔係第一次㗎啦

報報

今篇係飛揚柒事紀錄

飛揚有幾時唔柒㗎

終於放學

都唔算太夜

未計返歸時間呢

其實呢
柒就冇問題嘅
唔好扮型就得

之前有個同事9:30堂 11點先落堂 第二朝返6:30 真係非人生活

柒在扮型嘛

真非人生活
重未計做功課

毒撚最忌有自信

連瞓覺時間都冇

自信扮型最撚柒

睇化曬

今日返歸重要做啲水電維修

過去十八歲沒帶錶不過有時間

幾點先有得瞓

唔知

飛揚經常係

沖咗涼未

gay 味太濃不作回覆

你同Gay鳩一樣諗再去邊

有咁嘅作者就有點嘅讀者

深夜一推

真係爛grade

唔係唔係
相反嘅

我唔信

各位早晨
點解咁濕咁嘅

跌咗0.1
好有信心嗰個course B咗

今朝落雨嘛

問灰鳩同意我定你
同意我
同意你

無端端問人沖咗涼未

咪就係

小事啦

聽日好似話會凍

明明我係一個蘿莉控

咁夜返唔係問食咗飯未就沖咗涼未㗎啦

係你哋內心Gay先諗錯隔離

唔會問朋友囉

只係配合你嘅想法

未犯罪

所以話你哋心邪

我腦裡只有小妹妹

唔會問朋友喎
你咁問會唔會內心gay呢？

講開又講
N年前個女同事話佢返夜校上堂 好夜先返到屋企
我都係問佢：『咁咪好夜先沖涼？』
仆街喇會唔會覺得我係性騷擾㗎

問女性朋友會唔會大鑊啲

原我嘅你係gay
超我嘅你話你知gay係唔啱嘅
所以出現左本我嘅你為左防止原我被發現
表現出黎要誇張啲所以要周圍同人講你鍾愛小妹妹

靚仔=暖男
毒L=變態 #metoo

會

咁都俾你發現到
其實唔係
係為咗掩飾我真係有戀童癖 所以要誇張啲周圍同人講我鍾意小妹妹 等所有人以為我講笑

明顯我就係毒L 死變態啦

飛揚

咁即係男女都唔問得啦

咁多年後先發現自己問錯問題

gay就gay啦
你話你戀童口講話gay就信你

係啦
你只可以問月月

合埋雙眼
幻想一下有個男同學問wing wing 沖左涼未
你會唔會想打死條仔？

邊個夠膽咁樣問我女朋友，鳩都擰斷佢

飛揚
see

真相只有一個

會唔會#metoo㗎

月月就唔使問啦 一齊沖

扭斷佢條J

第一個扭斷你先

同Wing Wing一齊沖涼先

今次真係水洗都唔清

法官指被告同時有戀童傾向

已經比我估中左

一單還一單

錯晒

好唔好同佢解釋返呢

突然醒返起
即刻告鳩你

廢腸屋企即刻有人敲門

其實追溯力有幾遠
上次嗰單告唔告得入

我而家好驚驚吖

香港好似冇呢個概念
快啲自首求減刑啦

好似真係唔死都可以告
我冇心㗎 點自首喎

刑事案件並無追溯期限
信主就可以減刑

屯門警署

佔中造成心理壓力

咁我就仆得街喇

我唔要吖

呢個有得諗
但我都唔係有心嘅

上回講到喺飄雪之下，飛揚跟住綽姿同仁慈身後，喺沙灘上跑！
飛揚嘗試好似綽姿同仁慈咁踏雪無痕！
但一放輕腳步就Keep唔到速度！Keep到速度又放輕唔到腳步！
飛揚都係放棄輕功，專心跟實綽姿佢哋！
踩到上石，飛揚又差啲跣腳跌落海～
入去樹林又差啲撞樹～
飛揚真係好弱㗎～
一行三入跳入廢棄嘅建築物，仁慈再講解一下。
綽姿就話幅圖已經好清楚，冇必要再停喺度講解。
仁慈話飛揚唔識睇嘛～講俾佢聽聽都要嘅～
原來又係飛揚～
綽姿話飛揚跟唔上係佢嘅問題！
仁慈就話必要時搵飛揚頂一頂，全身而退嘅機會都大啲～
咁㗎咩？
綽姿都話呢個可能係飛揚嘅唯一用處～
嘩！行者真係冇個信得過！
講解完又開始行動！
仁慈同綽姿都好型咁跳入發電廠。
但飛揚呢？
淨係掛住型...都冇留意到要用幾大力添...
就喺飛揚唔知自己仲要凌空飛幾耐之時...
飛揚感覺到隻腳俾人捉住...拉返落嚟！成個人就一嘢撻落地！
當飛揚都嚟唔切“哎呀”一聲，就被人從後撳實個嘴！
仁慈就騎住飛揚：「放心，呢吓都係我計算之內。」
媽呀！好柒呀！！！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 08－破壞能源] PART 10

雖然入嚟嗰嘢，冇仁慈同綽姿咁型...但總算都入到嚟發電廠。

雪花由天上降下，我哋三個人都貼近牆邊。

最頭嘅係仁慈...第二係綽姿...最後係我。

仁慈探頭望出去...綽姿提高警覺...我就...八八卦卦咁望望...

呢個位置...貼住幅灰黑色大牆，冇乜嘢望到...

隱約望到條罅...好光！

應該係射燈！

仲要好似係...固定咗嘅射燈。

咁樣嘅話...點出去？

我都仲未構想到點出去，仁慈就一個箭步衝出去！

綽姿亦緊隨其後！

要...要行喇？喂喂...我仲未有心理準備喎！

我都唔理咁多，一個轉身就衝出去！

一出到去，仲係大大盞射燈射住！但已經唔見綽姿同仁慈嘅蹤影！

而而家身處喺一條打橫嘅通道！

面前距離十米左右有堆木箱同油桶！

左直路唔知通去邊！

右邊啱啱就有兩個著上防彈背心...手持長槍嘅守衛背住我巡緊！！！

要衝去邊？向邊邊衝？我完全唔知！

不過可以肯定唔會係右邊！左邊都唔多似...應該就係前面堆木箱同油桶！

應該係㗎喇！應該係㗎喇！

玩Metal Gear都係喱得就喱㗎啦！

我就以忍步鳩衝過去！跨過木箱，綽姿同仁慈已經踎低等緊我！

YES！估啱咗～都話我玩潛行有一手㗎啦！

當我差唔多落地之時，綽姿扶一扶我！仁慈又一手撳住我個嘴！

使唔使吓吓都撳住我個嘴吖？你估我係女咩？係唔係都嗌咗先？

然後仁慈繼續帶頭，我同綽姿又緊隨其後！

跨過一堆雜物...喺幾個木箱後面探頭望出去！

今次我都可以睇清楚出面嘅情況！

雪花紛飛之下，我見到出面有幾支定點大射燈由高處射住！又有幾支郁動嘅大射燈，設喺暸望台上，由高處掃嚟掃去！

隱約仲見到暸望台上有著上防彈背心...手持Barrett M82駐守！

嘩...使唔使吖？

你以為咁就大笨象？未算～

暸望台與暸望台之間都有鐵製天橋！

天橋上仲不時都有守衛巡邏！

淨係要避開佢哋嘅耳目都唔容易！

建築物嘅外牆仲要掛咗唔少黑色半圓球體！

係CCTV...

至於地面...有幾架吉普車...又有幾架運兵貨車...又有幾個大嘅軍用帳篷！

仲有唔少著上防彈背心...手持長槍嘅守衛巡緊！

一個發電廠姐...又使唔使咁多人守呀？

唔講仲以為係軍事基地！

出面守備森嚴，我哋又點出去吖？

只見仁慈望多兩眼，等到六個巡邏守衛行過咗，就跳出去！避住郁動緊嘅大射燈，一跳就跳上運兵貨車車頂！借勢再跳！就跳上啱啱有兩個守衛巡過嘅鐵製天橋！

兩個守衛完全察覺唔到仁慈跳咗上去！仲要繼續背住仁慈向前巡！

嘩我屌！我以為Metal Gear D NPC已經夠蠢，估唔到現實世界嘅守衛又盲又聾！

傷殘嘅都可以做到守衛，天門真係夠厚道～

當我仲喺度諗緊天門會有乜福利之時...

綽姿等到兩個巡邏守衛行過咗，就跳出去！避住郁動緊嘅大射燈，一跳就跳上運兵貨車車頂！借勢再跳！就跳上仁慈身邊！

佢哋兩個都跳晒上去，應該輪到我喇掛？

但我又應該幾時行動呢？

只見鐵橋上嘅仁慈向住我打晒手勢咁！

係等？定係行得？

喂我唔識手語呢樣嘢㗎喎！講返中文得唔得呀？

只見仁慈指手畫腳咁...

我再望望出面嘅環境...冇守衛巡...郁動嘅射燈就快射到去頭先仁慈同綽姿行動嘅位置...

我諗...係機會喇！

我一跨過木箱就避住郁動緊嘅大射燈，跑向運兵貨車！

掂吖掂吖！避得好靚吖！

只要我跑過去運兵貨車...跳上運兵貨車車頂...

就喺我差唔多跑到去運兵貨車...跳上車頂之時...

“吱！吱～”運兵貨車開走咗！

乜撚嘢呀？！

點解運兵貨車會開走㗎？

有呢一Part㗎咩？

咁而家點算呀？我應該點上去呀？

我立即左望望！右望望！

射燈就快射到過嚟！再唔快啲走...就俾人發現㗎喇！

正所謂禍不單行，就喺我仲諗緊點算之時，我聽到好似有人正要喺個大嘅軍用帳篷行出嚟！

仆街喇呢次！佢一行出嚟...就會見到我成條蕉咁棟喺度！

我眼尾望一望上綽姿...綽姿正想拔刀！而仁慈立即撳住佢！

非必要都唔好傷人...免打草驚蛇！

我都係立即跳入吉普車入面！避避先！

我一跳入吉普車...

「嗯？」我就聽到...出面有把男人聲！

係被人察覺到？頭上亮起問號？

仆街喇呢次...仆得街喇呢次...

“咯...咯...”我仲聽到腳步聲...“咯...咯...”越嚟越近...

點好呢？應該點做呢？

我心裡已經響起Metal Gear嘅配樂聲！！！

有冇紙皮箱俾我喱喱呀？！

吉普車裡面乜鳩都冇...行過嚟一望就望到我㗎喇喎！

我係唔係應該箍佢頸，再整暈佢？定係一刀插死佢算呢？

“咯...咯...”越行越近...

除咗腳步聲，我感覺到自己嘅...心跳！

“砰噗！砰噗！”仲要好急...好重...好大聲！

心跳聲...係喎！心跳聲？！

我一直都冇留意到...原來喺精神化期間...一樣會有心跳！

咁講法...心臟...會唔會都係要害之一？

今晚出完

三句預告

“咯...咯...咯...咯...”好近...已經差唔多行到埋嚟...

撳住佢個嘴...一刀插死佢...

就喺我準備好拔刀之時...

仁慈：「係計畫嘅一部分～～」

夜闌人靜花生仔電話突然響起
佢攞起電話按下接聽
電話傳黎一把甜美但帶著憂傷嘅聲音
花生：你好，李小姐有咩幫到你
女 ：我另一半同第二個女人一齊沖涼幫我安排之前你個proposal 啦
花生：咁救援團隊呢？ 之後講個規模夠唔夠大？李小姐你知啦，南海大風大浪要救人都係多人啲好喎
女 ：我對佢已經絕望啦！呢個男人一時又想比一班小妹妹推落床，一時又想一班小妹妹搵佢，又問個男人幾時沖涼，今次重講到明同另一個女人一齊沖涼。了結左佢啦！
花生：唔係喎！比個教訓佢算啦！加大team人唔係加好多錢姐
女 ：講黎講去都係錢姐。聽日我叫爺爺開張票比你，銀碼你自己填啦。但我唔要救援隊，亦都唔好再嘗試說服我，你唔做大把人做。安排好通知我
Dooooo
花生：喂喂喂 李小姐？

綽姿扶一扶我！仁慈又一手撳住我個嘴！
同時觸碰

criminal 冇追溯期

咁刺激㗎咩

呢個一定唔會係Emma

中晒重點

公平咩
老老柒柒過咗咁多年 好多證據都唔可信啦

鍾意刺激嘅𡃁妹仔

照告
反正鳩噏唔使本嘛

當女人絕望嘅時候會變第二個人

等官判
但性騷擾好似唔係criminal

咪就係囉
覺得有問題未？

嗚呀

冇得一單一單計
法官指被告同時有戀童傾向日後或將對未成年人士有嚴重影響判處被告即時入獄並著政府研究引入物理宮刑

而家係告飛揚非禮吖

俾人話俾假證供又可以話自己記得唔清楚

Emma唔會絕望啦 同飛揚生活得咁開心

但會唔會當性侵咁告

咁就唔同玩法

而家先覺 已經太遲

嗱 花生巴 呢舖我就撐你嘞

點算吖 好不安吖

你哋應該去寫法律

我死硬喇

左右逢源感覺真好

個女都叫思月啦
其實Emma都幾慘

愛一個人 可以愛埋佢嘅過去 唔係條條女都做得到

但佢同第二個女人一齊沖涼
你點解釋？

問題係依家月月唔係過去

所以今次絕望到搵左粒小花生安排船囉

謝灰巴

梗係問准咗先做㗎啦

過咗去啦

一定唔係Emma

冇人信

你兩個

Emma信就得啦

你啱啱先同人沖完涼

得個想字咋

到時你你就知

我全家都好幸福喎

如果Emma決定親自落手就好笑咯

呢層一定唔會
人哋一家三口不知幾幸福

Push

報報早晨

高才鳩早晨

各位早晨
竟然發到春夢

李小姐好似會跟船出海
去程五個人
回程四個人

人哋？
即係冇你份啦

世上咁多李小姐

而家個時空唔同嗰個時空啦

上回講到總算入到嚟發電廠。
而發電廠裡，有唔少天門嘅人巡邏。
仲有大射燈射住！仲有唔少CCTV！仲有唔少軍事設備！
十足十軍事重地一樣。
一個發電廠姐，使唔使咁多大笨象吖？
仁慈帶住綽姿同飛揚深入發電廠。
一路都以潛行方式潛入！仁慈同綽姿都跳到上鐵製鐵橋。
飛揚望住仁慈打晒手勢，但睇唔明手語...就膽粗粗跟住佢哋嘅路徑行～
點知架運兵貨車駛開咗！
飛揚就成碌蕉咁企喺度！
仲要有人正要喺大嘅軍用帳篷行出嚟！
飛揚立即跳入吉普車！
「嗯？」出面有把男人聲！
係被人察覺到？頭上亮起問號？
“咯...咯...”飛揚仲聽到腳步聲...“咯...咯...”越嚟越近...
除咗腳步聲，飛揚感覺到自己嘅...心跳！
“砰噗！砰噗！”仲要好急...好重...好大聲！
心跳聲...係喎！心跳聲？！
原來喺精神化期間...一樣會有心跳！
咁講法...心臟...會唔會都係要害之一？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

“咯...咯...咯...咯...”好近...已經差唔多行到埋嚟...

撳住佢個嘴...一刀插死佢...

就喺我準備好拔刀之時...

“嘟 嘟”兩聲Call機聲！

「係？好...知道...而家過嚟。」

“咯 咯 咯 咯 咯”腳步聲越行越遠...

『呼...』嚇死我...

我以為真係要出手...好彩都俾我過到骨～

唔好咁開心住！而家係要上去同綽姿佢哋會合！

我再探頭出去睇睇...確保安全情況，爬上架吉普車頂！再大大力一跳！跳上鐵製天橋！

當我同綽姿佢哋會合之時，仁慈一手就捉實我件袍，拉我埋去細細聲講：「我咪打晒手勢同你講兩秒後架運兵貨車會駛開你就三秒內向三點鐘方向跑定過去架吉普車借個車頂跳上嚟囉！！！」

『我...我我我識鬼睇咩？』你當我聾啞人士吖？

「我都話咗你會低估佢嘅無能。」綽姿Face Palm。

咩姐...而家咪又係有驚無險到Check Point...

「貼緊啲！」仁慈繼續喺鐵橋上潛行。

『哦哦...』我都跟住仁慈身後，喺鐵橋上潛行。

綽姿就跟喺我後面...

而家被綽姿跟住...真係有啲唔慣...

我再望望下面...又有六個著上防彈背心...手持長槍嘅守衛巡邏...

究竟佢哋巡乜春㗎？我哋三個喺正佢哋頭頂行都留意唔到？！

抬頭望望都見到啦！

就喺我正要望返上前之時，我塊面撞咗埋仁慈個屁股！

喂！做乜無啦啦停低吖？！（不過仁慈個屁股又...幾軟熟...）

再望上前，原來仁慈等緊射燈掃過～

以前玩Metal Gear都已經有呢個疑問，你咁樣掃又點會掃到可疑人物？

你估我唔識避㗎咩？

應該定點射住！咪過唔到囉！

等到支射燈掃過，我哋又極速衝前幾步！轉個靚彎！再跳落下一層！

喺下一層等下面嗰兩個守衛行過，我哋又跳落去！再極速跑去牆身！貼住牆身咁行入窄巷！

穿過窄巷，再等架吉普車駛過，我哋又跳上通往暸望台頂嘅鐵製樓梯！再跳入對面建築物嘅氣窗！

一入到嚟...

“轟隆！轟隆！轟隆！”好鬼嘈！

而且仲要好暗！

喺暗淡嘅光線之間，只係隱約見到有好多條...粗幼不一嘅管道...

又有唔少閘掣...

呢度係...

“轟隆！轟隆！轟隆！”繼續跟住仁慈行，行落鐵製吊橋...

呢度嘅溫度都比外面高...

呢度係...

行多幾步再轉個彎，身後嘅綽姿突然拉停我！

做...做咩？

“吱！”突然！左邊其中一支管道噴出白色蒸氣！

『嘩嘩嘩！差啲就顏射！』好彩有綽姿拉住姐！

「A廠已經好殘舊...」綽姿推一推我，「最好小心啲。」

『哦哦...』A廠？呢度就係...原來我哋已經入到嚟A廠？！

仁慈繼續行，跳過斷開嘅橋面...

我同綽姿都跟住仁慈，跳過斷開嘅橋面，轉落下一層...又跳過水氹...

“轟隆！轟隆！轟隆！”

話說...咁大個A廠...我哋要喺邊度放炸彈？

只係一直跟住仁慈行，一直都唔見有人。

冇守衛...亦冇工作人員...

乜發電廠唔使人喺裡面做嘢㗎咩？

只見面前嘅仁慈一直提高警覺...向前行...

就喺我哋再轉多兩個彎，落多一層，跳過兩條斷橋，再轉一個彎，仁慈停咗落嚟...

嗯？到喇？

我行前多一步，望望前面有啲乜～

我就望到...距離我哋大約五米嘅前面...有個...著住黑色長袍...笠起頂帽嘅...身影？！

係...行...者？

呢個身影...右手手中仲要拎...

突然！呢個身影背後閃出一對散發住綠色粒子嘅...天使翼！

同時！身影嘅全身...長袍上嘅暗花...都發出綠色光芒！“嗡！”手中嘅精神刀柄亦亮出刺眼嘅綠光刀刃！

然後！天使翼就好似曇花一現...瞬間消失...

『係...係逆行...』逆行者！！！

“嗡！嗡！嗡！”仁慈雙手同時喺左右腰間拔出精神刀柄，亮出刺眼嘅紅光刀刃！

係...係雙刀流？！

綽姿喺我背後細細聲講：「拔刀。」

拔...拔刀？

我回頭一望綽姿，先發現原來佢手中把精神刀已經亮出刺眼嘅紅光刀刃！

係...係...要拔刀！

但喺我仲伸緊手去腰間之時...

逆行者踏前一步，就以橫斬姿態向我哋展開攻擊！

仁慈立即一個後空翻...

冇錯！我望住仁慈係一個後空翻，翻到我同綽姿身後！

而逆行者就已經跑到嚟我面前...使出天翔龍閃！

仆街喇呢次！我連刀都未拔到！

就喺千鈞一髮之際，綽姿用精神刀幫我一擋！

逆行者立即彈後兩步！

「果然...」綽姿企正喺我身邊，「一有事就第一個走。」

『你係指...仁慈？』我都拔出精神刀，亮出紅光刀刃！

我感覺到...仁慈嘅氣息已經遠到...遠到感覺唔到...

「仲有邊個？」綽姿擺出備戰姿態，「佢話過一遇到逆行者就立即逃走...我就諗佢會唔會賣甩我哋，自己走先。」

原來...綽姿一直都盤算住呢點...

等我仲以為...以為仁慈會...

睇嚟我真係太天真！

『咁我哋聯手對付面前呢個逆行者！感覺上...呢個逆行者冇上次遇到嗰兩個咁勁...』我的確可以分辨出...

由剛才逆行者背後閃出一對散發住綠色粒子嘅天使翼嘅一剎那，我就感覺到佢嘅氣息...比嗰兩個叫必然同偶然嘅逆行者弱！

「我哋聯手...或者真係可以從佢一個手中走得甩。但...你真係認為得佢一個？」綽姿側一側身...

真係認為...得佢一個？

今晚出完

三句預告

[Day 08－破壞能源] PART 11

當我仲喺度諗緊，點解綽姿會話“真係認為得佢一個”之時...

突然！我感覺到右上方有兩道氣息...唔止！

Live

仆街俾人圍

已經將[Day 08－破壞能源] PART 10 Upload上Facebook同紙言

妹妹仔

今次仆街喇 今次仆街喇

飛揚覺醒

今次要靠飛揚喇

爆seed 變身做食女獸 基拉大和

基魔條仆街 專著紅鞋 食親都係自己啲Friendsssssss條女

飛揚 -> 屯門墮天食囡獸

食手指就有

屯門偽毒墮天食囡獸

真偽都冇囡食

就喺我正要望返上前之時，我塊面撞咗埋仁慈個屁股！

cushion
布甸

彈性彈性

又睇到重點

好想一手捏落去

啪啪聲

yoga pants

唔會捏到變形

🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑

攝個鼻入去

推

報報早
咁好多都咁嘅樣

夜行男神早

各位早晨
屋企又斷水斷電了

做人慘過做狗 呢排都忙到痴線

去圖書館睇書

有咩咁忙吖

睇小妹妹

新讀者留名
上年留名咗到到依先睇

一次過睇包你爽

睇曬喇 重以為重有好多
點知

拖劇情專專家廢腸

咁快手

係細緻

前日開始睇 見你15個posts以為有好多
點知

都唔少㗎
我自己由頭睇返都要成日

好多對話

都唔算太多啦

上回講到飛揚正準備好要向行緊過嚟嘅天門守衛出手...
咁啱個守衛收到Call，走開咗！
呼～好撚彩呀～
飛揚跳上去鐵橋同綽姿佢哋會合！
仁慈捉住飛揚呢屌！
綽姿就話仁慈會低估飛揚嘅弱㗎啦～
做咩姐...總算有驚無險啦...
一行三人繼續潛入！
終於都入到嚟A廠！
飛揚見A廠都好殘舊！不時仲有蒸氣由管道噴出！
又冇人守又冇工作人員！原來而家啲發電廠係咁㗎？
跟住仁慈身後行，行咗好耐終於停落嚟。
飛揚探頭望上前，發現不遠處有個身影...
突然！呢個身影背後閃出一對散發住綠色粒子嘅...天使翼！
同時！身影嘅全身...長袍上嘅暗花...都發出綠色光芒！“嗡！”手中嘅精神刀柄亦亮出刺眼嘅綠光刀刃！
然後！天使翼就好似曇花一現...瞬間消失...
係逆行者！！！
仁慈一個後空翻就走人！
綽姿話都估到佢會第一時間自己走先！
係賣甩...賣甩飛揚同綽姿...
飛揚打算同綽姿聯手對付眼前嘅逆行者！
「我哋聯手...或者真係可以從佢一個手中走得甩。但...你真係認為得佢一個？」綽姿側一側身...
真係認為...得佢一個？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 08－破壞能源] PART 11

當我仲喺度諗緊，點解綽姿會話“真係認為得佢一個”之時...

突然！我感覺到右上方有兩道氣息...唔止！

左上方又突然出現兩道氣息！

我抬頭望望左右兩邊...喺斷橋同管道之上，企咗四個身上散發住綠色光芒嘅身影！

原來...已經被包圍...

睇嚟我未夠天真...仲可以更天真！

二對五...

仲要每一個都同綽姿差唔多強...

睇嚟今次...真係死硬！

當我仲盤算緊自己點死之時...

面前嘅逆行者再次向我哋展開攻擊！

綽姿立即上前一擋！

頭上就有另一個逆行者一刀砍落嚟！

我立即舉刀一擋！但逆行者嘅力量之大，將我壓低！

點解...點解會...

我單膝半跪咁跪喺吊橋上！

嘩痴線！根本就招架唔住！

呢種氣息...呢種能量...

綽姿擋開面前嘅逆行者，再揮刀斬向壓住我嘅逆行者！

壓住我嘅逆行者巧妙咁側身避開！再順勢彈後一步！

其餘三個逆行者都跳埋落嚟！

我就同綽姿背對背！

呢個算唔算係打Boss嘅節奏？！

有睇過浪客劍心都知，喺敵眾我寡嘅情況之下，最好都係走入狹窄嘅後巷！

因為空間少，唔容易俾人圍，盡量以一對一嘅方式逐一擊破！

而家呢條吊橋都算狹窄，但先決條件係你要有一定嘅實力！

最起碼...一對一都唔會打輸先啦...

面前兩個逆行者踏前一步，向我展開攻擊！

我背住綽姿，左擋右擋！

力量好大！只係擋咗兩三刀，我對手都震埋！

「自己執生。」綽姿簡單講完四隻字之後，就背住我衝上前！

『自...』自己執生？點執呀？！

我牽制住兩個逆行者！（其實係被兩個逆行者撳住嚟砌...）

同時綽姿亦被三個逆行者撳住嚟砌！（希望係綽姿牽制住佢哋...）

我一路擋又一路避！一路避又一路退！

退到去身邊嘅管道，逆行者一砍！綠光刀刃砍開管道！砍向我身上！

“吱！”白色蒸氣由管身噴出，我強行用精神刀一擋！

成把綠光刀刃就壓喺我頸邊！

另一個逆行者又向我使出一閃！

我立即轉身一避！但右肩同腰間同時被片中！

痛...痛！

真係好被片中兩刀！！！

紅色嘅粒子由“傷口”中飄出！

唔掂...再咁落去真係唔掂！

綽姿呢...綽姿呢？

我回頭一望，只見綽姿仲被三個逆行者圍攻緊！

睇嚟綽姿都自身難保...唔可以靠佢喇！

話口未完，兩個逆行者又衝住我而來！

左一刀！右一刀！

我左擋右擋！右擋左擋！左右亂咁擋！

“吱！吱！吱！”同時又砍中左右兩邊嘅管道！管身噴出白色蒸氣！

喺蒸氣遮掩之下，我隱約只見到幾道綠光一閃一閃！

我身上又中多幾刀！

睇唔到！喺白色蒸氣之間，我睇唔到啲刀由邊度嚟！

“吱！吱！吱！”再中多兩刀！再被刺中幾刀！

身上已經有幾處傷口...飄出紅色粒子！

唔得喇...雖然話處於精神化...但受到傷害都係會痛...都係會冇力...體力會下降！

再加上...視線受阻...

視線受阻...對方都係一樣...但點解...點解可以...

當我仲諗緊點解之時，我左右兩臂又中多兩刀！

感應...一定係感應！

感應住行者身上所散發嘅氣息！

我感應到...兩支強大嘅氣息...

係精神刀！好清楚...兩把充滿住逆行者能量嘅刀刃...正要穿過蒸氣...向我條頸橫斬過嚟！

望住兩把發出刺眼綠光刀刃斬開蒸氣...我退後一步，巧妙咁避開之後，再踏前一步揮刀一斬！

“嗡！”中咗！我斬中咗佢哋條腰！

但點解...好似斬唔開？

明明好實在咁斬中...但就好似...喺塊鐵板上劃咗一下...

兩個逆行者穿過白色蒸氣，身上冇穿冇爛咁繼續向我施展十字斬！迦沙斬！橫一文字斬！

真係斬唔入！

但點解...唔通係？！

係佢哋件長袍嘅防禦力比起我把精神刀嘅攻擊力更強！

咁就死啦！就算話件長袍有防禦值，斬多幾嘢就入肉...我仲有機會斬得中咩？！

唔好話要再斬中...我而家擋都擋唔住喇！

我已經中咗好多刀...身上有無數嘅紅色粒子，由多處傷口之中飄出！

就喺我對大髀再中多兩刀，跪喺地上...兩個逆行者企正喺我面前...同時向我使出迦沙斬之時...

冇喇...冇喇...阿...月...

突然！面前有個身影出現！手持雙紅光刀刃，一左一右咁幫我擋住逆行者嘅致命一擊！

眼前呢個背影係...係仁慈？！

仁慈擋開兩個逆行者：「我幫你哋開咗個缺口！快啲走！」

開咗缺口？

原來...原來仁慈唔係賣甩我哋...係去咗...

「仲等咩呀？走呀！」仁慈一個轉身，衝去幫綽姿解圍！

綽姿見有機會，立即跑過嚟扶起我！再拉住我衝向剛才嗰兩個被仁慈彈開，仲坐喺吊橋上未起到身嘅逆行者！

“嗡！嗡！”綽姿隨意揮兩刀！

逆行者擋住咁左右彈開！

綽姿就拉住我狂衝！

講真...我已經冇乜力再跑...只係俾綽姿夾硬拉住...

喺吊橋上跑咗一段路，再轉個彎就見到牆邊有個大缺口！

就係呢個...係仁慈開嘅缺口！

今晚出完

三句預告

綽姿一手就拋咗我出去！再自己好型咁跳出嚟！

我就喺雪花紛飛之間...跌落地面！

『哎呀！』仲要喺地上碌咗幾個圈！

聽晚要出街街食飯
所以要提早到上午11:00出文

聽晚出街食女

啲文好少

食幼粉絲

都過咗1500字㗎

上面果篇有千5字架啦

有1500㗎 絕對有多冇少
聽日會出多啲

想學小性奴
你就想

終於有戰鬥場面

邊有佢咁叻叻吖

係飛揚俾人撳住嚟砌嘅場面

但走得甩

好彩有囡囡相救姐

勁咗架啦 擋到幾刀斬中一下 雖然都係比人打到仆街

俾你睇得出添
對手係逆行者 淨係仆街都好叻仔

出多啲就啱喇， 成日都出得咁少

好多時都千67 係有時千5多少少

加多小小2千啦

加多啲綽姿情節

生命麵包能量不足

唔使返學會多啲

冇既話斬你碌鳩

我碌鳩硬過鐵 邊有咁易斬得斷

各位早晨
準備出文

上回講到飛揚同綽姿原來被五個逆行者包圍！
二對五...
個個都同綽姿咁上下勁！點打呀？
綽姿一對三，叫飛揚執生！
飛揚都要一打二！（應該係俾兩個逆行者撳住嚟砌！）
係就係冇偶然同必然咁勁，但都勁過飛揚多多聲！
飛揚身中多刀，無力抵抗！
就喺兩個逆行者要收飛揚皮之時，仁慈及時出現同飛揚解圍！
原來仁慈唔係賣飛揚佢哋！係去咗幫佢哋開缺口！
仁慈幫飛揚同綽姿擋住逆行者！綽姿就拉住飛揚走！
飛揚已經冇乜力再跑...只係俾綽姿夾硬拉住...
喺吊橋上跑咗一段路，再轉個彎就見到牆邊有個大缺口！
就係呢個...係仁慈開嘅缺口！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

綽姿一手就拋咗我出去！再自己好型咁跳出嚟！

我就喺雪花紛飛之間...跌落地面！

『哎呀！』仲要喺地上碌咗幾個圈！

綽姿一落地就擺個有型姿勢！再一手拉起我狂奔！

『喂！喂！仁慈未出嚟呀！』我一邊俾綽姿拉住，一邊回頭望！

「你仲得閒理人咁多？顧掂自己先啦！」綽姿冇停落嚟嘅打算！

就喺呢個時候，我望到持雙紅光刀刃嘅仁慈被三個逆行者打到由缺口飛落地面！

雖然仁慈一個後空翻落地，好似冇乜事...之但係五個手持綠光刀刃嘅逆行者都由缺口跳出嚟！包圍住仁慈！

『係仁慈呀！仁慈出咗嚟喇！快啲去救佢呀！』我企圖掙脫綽姿！

「走啦！放棄佢！」綽姿仲係頭也不回！

『唔得...唔得呀！』我一手Fing開綽姿！回身衝返轉頭！

放棄佢？你叫我點做得出？！

仁慈啱啱先幫我哋打開缺口！而家又為咗掩護我哋逃走而被逆行者圍！我又點能夠見死不救？！

我拔刀一閃！兩個逆行者轉身一擋！我就跑到去仁慈背後！

仁慈背對住我：「做乜返轉頭呀？！」

『我唔會賴低你！』我雙手握實精神刀！

同時我見到綽姿都跑咗過嚟！

而家我哋三個就被五個逆行者包圍住！

仁慈緊握雙刀：「瓦解...你應該好清楚...未必再有下一次逃走嘅機會...」

綽姿冇出到聲...

「我再幫你哋打開缺口...一有機會就帶吞噬走！」仁慈一講完，就衝向逆行者面前！

帶我走？點解唔係一齊呀？！

綽姿都二話不說，立即向逆行者展開攻擊！

我都不敢怠慢，手持精神刀！跟上綽姿！

雪花紛飛之間，三個逆行者向我同綽姿迎擊！

其中一個嘅氣息明顯強大！一個橫斬埋嚟，就算俾我反應得切擋住，手上都有三分之一嘅紅光刀刃被刺眼嘅綠光刀刃切斷！

點會…擋唔住？！

綽姿見狀，立即橫斬幫我解圍！

逆行者用刀刃將我彈開後，自己再巧妙咁向後避開！

我完全失去平衡！向後半退半跌！

與此同時，另外兩個逆行者立即補上，向綽姿一左一右橫斬直砍！

綽姿左閃右擋！再一跳跳上鐵橋！

兩個逆行者隨即同時跳上鐵橋！追擊綽姿！

當我穩住腳步之後，都立即跳上鐵橋！從後偷襲其中一個氣息較弱嘅逆行者！

當我差唔多砍中逆行者之時，逆行者一個轉身用刀刃一擋！

喺紅光刀刃與綠光刀刃相格之時，逆行者雙手舉起刀柄！刀背緊貼手臂...以刃引之形化解咗我嘅直砍！

當紅光刀刃沿住綠光刀刃向斜下滑落...我仲未意識到接住要點做之時...逆行者快速揮刀一斬！

我已經失咗身位...只可以勉強咁後退一步...綠光刀刃就喺我肩膊上斬咗一刀！

『嗚呀！』呢刀都幾深！大量紅色粒子噴出！！！

喺狹窄嘅鐵橋上，逆行者就繼續向我進攻！

我就只好向後退！退到向後一跌！繼續向後爬住退！

綠光刀刃左右揮舞！兩邊鐵欄都俾逆行者斬斷！

再斬多兩斬...退多兩退...就連橋身都俾逆行者斬斷！

『嗚呀！』我瞬間跌返落地面！

趴喺地面嘅我，喺雪花之間就見到仁慈被三個逆行者圍攻！

仁慈雙刀亂舞！刺眼嘅紅光刀刃就圍住佢身邊嚟轉！

但三個逆行者都唔弱！一直牽制住仁慈嘅活動範圍！

仁慈就只可以好似個爆旋陀螺咁，被三個逆行者圍住嚟轉！

與此同時，綽姿同兩個逆行者都打到落返嚟！

綽姿一手拉起我：「起身！」

我哋退後兩步，向兩個步步進逼嘅逆行者擺出迎戰姿勢！

好難走...

佢哋兩個一直都守住我哋逃走嘅方向...而慈仁又被三個逆行者牽制住...

究竟我哋...有冇可能走得甩？

我都仲未回過氣，兩個逆行者又再向我哋攻擊！

我就同綽姿邊擋邊退！（事實上係得綽姿一個擋...拉住我後退...）

我已經冇力...精神刀都就快發動唔到...就只可勉強保持住暗淡紅光...

當我哋退到差唔多同背後兩個逆行者相差三個身位之時...

綽姿一個轉身！與此同時，我感覺到背後嘅仁慈散發出極強大嘅氣息！

綽姿向住背後右邊逆行者揮刀橫斬！同時仁慈就向左邊逆行者施展旋風斬！

一左一右，殺出缺口！

仁慈立即擦過我身邊，左一斬！右一斬！將兩個喺我哋面前嘅逆行者彈開！

仁慈回頭大喊：「瓦解！」

綽姿立即拉住我：「走！」

當綽姿拉住我同仁慈擦身而過之時，五個逆行者立即重整旗鼓！包圍仁慈！

『仁慈！返去幫佢呀！』我嘗試鬆開綽姿！但今次已經冇力...

只見仁慈以一敵五！

『快啲返去...』我就俾綽姿拉住跑...越跑越遠...

就喺呢個時候...突然感覺到有一股極強大嘅氣息...由天上！

我望上仁慈嘅上空...有一對...散發住綠色粒子嘅...天使翼！

天使翼從天而降！慢慢飄散後，我見到有個身影...雙手緊握精神刀...發出刺眼綠光刀刃...向住仁慈直砍落去！

我感覺到呢股極強大嘅氣息...係偶然！

仁慈以雙手交叉擋格姿勢，迎接偶然嘅攻擊！

喺刺眼綠光刀刃與兩把紅光刀刃接觸嘅一瞬間...我只見有一隻握住紅光刀刃嘅手臂拋到天上...轉咗兩圈...化成紅色粒子...飛散...

仁慈跪咗喺偶然面前...再被五個逆行者包圍住...

偶然向住仁慈...雙手舉起綠光刀刃...

突然...我好似聽到...聽到仁慈把聲...

「終於...可以與你...再相見...」

越嚟越遠...越嚟越遠...

『仁慈！！！』

綽姿拉住我跑出發電廠...拉住我跑到好遠好遠...

穿過一大片草叢...去到一塊鋪有一層薄薄白雪嘅爛地...

綿綿頭上飛花...

「嗄...嗄...」綽姿放低我...除低頂帽...拉低衫領...回氣...

我就軟弱無力咁跪喺雪面上...爛地上：『點解...點解唔返去救仁慈...』

綽姿一手拉起我：「救？點救呀？就算你再遲鈍，都應該感應到，嗰個係偶然呀！如果我哋再返轉頭...我哋三個都要死！仁慈嘅犧牲就白費㗎喇！」

被綽姿緊緊拉住嘅我...我望到...綽姿面上都有傷痕...有紅色粒子飄出...仲有...係淚痕...

綽姿嘅面上...有兩條淚痕...

「你唔好再咁天真得唔得呀？！」綽姿一手Dom我落地！

我仲見到...原來綽姿身上都有唔少傷痕...飄出紅色粒子...

我...我天真...

我一直都係...咁天真...

坐喺爛地上嘅我...意識開始模糊…

「喂！你唔好呢個時候先嚟...」

四肢乏力…

「唉...趕唔切再補精神液...」

開始…失去…

「又要我帶你…真係好弱...」

…

..

.

TO BE CONTINUED

今晚出完

三句預告

[Day 09－神秘少女] PART 01

同阿月坐喺商場嘅咖啡店裡...

「唔唔...Pacific啲咖啡真係麻麻...」阿月拎住杯...Espresso，碎碎念。

已經將[Day 08－破壞能源] PART 11 Upload上Facebook同紙言

今日既文已經出左喺第二十二頁

點解

返工睇完文好sad

仁慈

廢腸爆唔到seed

仁慈係偉大

咁就唔好做嘢 hea埋今日就放假

犧牲自己

其實真係有啲分別
背後都有原因

會唔會解釋返點解打逆行者會冇傷害

因為飛揚廢

寫死仁慈嘅廢腸係惡毒

明顯飛揚仲係太弱

正解

咁先顯得仁慈偉大

仁慈本身已經好偉大啦

偉大嘅人九成都會犧牲

惡毒廢腸寫死仁慈

我心腸好㗎

有冇諗過寫超甜外傳

唔知㗎 專心寫完呢個 未餓死先再諗

多P唔該

專一

ff情節
飛揚醒返後 又見到全裸綽姿

好人永遠都冇下場

朝朝都係good morning

所以SPIRIT冇個好人
好人都死晒

唔好講SPIRIT
現實世界都係

唔記得提返添

做好心得惡報

又一變態

但係唔做又會俾人label做衰人

我都覺得到後期佢地會做逆行者

連登飛揚: 又一變態
現實飛揚:

餵綽姿食精神液

精神液就得一發
但係囡就有兩條
你哋兩個覺得點處理好吖

做真衰人好過

話入就入咩

現實同連登都係一樣

唔使你餵

自己吞啦

下你得一發架咋

缺貨

睇嚟花生巴都係適合做乖乖仔

未決過

乖乖仔都冇好報

因為冇乜點射過

太持久無計

打到半路唔射埋出嚟好傷身

儲咗幾日文一炮過睇

早晨

係咪好似儲咗幾個月精 一炮過打晒出嚟咁爽

各位早晨
又到星期六

係

等我又儲一個禮拜先再打J

唔記得尋晚有文

你冇心肝

逆行者應該先係世界嘅希望
仁慈會唔會之後以黑化的形式再出現

唔通逆行者先係救世主
我係唔會劇透㗎

冇係連登睇
但係紙言追緊
每日一篇
等到頸都長
巴打加油
推阿

Between 主角係未過份冇腦
幾時課金覺醒

綽姿變身魔法少女
代替月亮懲罰你

奴才參見皇上
好努力Keep住日日打文 日日大文出

主角只係一個久於安逸嘅香港人 突然去到一個咁動盪不安嘅年代係顯得冇腦啲
非洲人課咗都覺醒唔到

我要百變小櫻

各位早晨
話咁快又星期日

點解咁多連鎖餐廳都無飲管
成日要用個嘴唇頂住啲冰 個杯邊仲要有跡叫人點飲

自備飲筒啦

買一包去派

攞個盒仔入住攞出街

其實我都有諗過得唔得
一陣佢話唔拎得飲筒入嚟咪碌柒

整支碳纖飲筒帶喺身點睇

插喺腰間啦

咁咪凸顯廢腸碌鳩幼囉

更顯大碌
真係得罪講句 好憎啲無飲管餐廳
唔用膠唔緊要 再造紙飲管我都接受到
啲玻璃杯邊有跡真係好撚核鳩突 叫人點樣啜埋去

咁嘅大話你都講得出口
所以呢排都係去茶餐廳食

我講真話㗎咋喎
呢邊冇茶記

天都黑喇

晚安 去左老美

夜行男神早抖
去食美女

各位早晨
日月如梭 隔離屋個學生妹都長大成人 嫁出去了

圖

做野 準備響房打J

然後自己仲係孤家寡人

我同佢都唔熟
見到面都唔會打招呼

做野應酬開埋公數啦

呢個先係重點

有冇幫過個學生妹變成人

有得食都好啦 仲FF幫變成人

上回講到飛揚同綽姿由仁慈開嘅缺口跳出去！
喺雪花紛飛之間，綽姿拉住飛揚逃跑！
仁慈亦都俾逆行者打到飛落嚟！
飛揚立即跑返去幫仁慈解圍！
綽姿無奈都要返去幫手！
仁慈話未必再有下一次逃走嘅機會，仲話會盡力打開缺口！叫綽姿一有機會就帶飛揚走！
仁慈一對二，綽姿同飛揚就同三個逆行者打起上嚟！
飛揚盡全力！但完全唔係逆行者嘅對手！
喺幾經辛苦，仁慈搵到一個機會打開缺口！
綽姿就拉住飛揚趁機逃走！
逆行者好快就重整旗鼓，包圍仁慈！
飛揚已經傷痕纍纍，冇力再返轉頭幫仁慈！
就喺呢個時候，偶然由仁慈上空出現！直砍砍斷仁慈手臂！
飛揚只可以眼白白睇住仁慈被逆行者包圍...偶然喺仁慈面前舉起刺眼綠光刀刃...
綽姿拉住飛揚逃離發電廠！
喺飛揚進入深層睡眠之前，見到綽姿全身有多處傷痕...飄出紅色粒子...仲見到面上有淚痕...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 09－神秘少女] PART 01

同阿月坐喺商場嘅咖啡店裡...

「唔唔...Pacific啲咖啡真係麻麻...」阿月拎住杯...Espresso，碎碎念。

『許～又係你話要嚟飲咖啡...』我拎起杯拿鐵咖啡飲一啖...

同Starbucks嘅無乜唔同～

「係呢頭冇好嘅咖啡店咋嘛～」阿月谷吓谷吓塊面豬登。

『吓？Pacific唔好咩？同Starbucks差唔多咁出名㗎喇喎...』大家都係大型連鎖咖啡店啦～

「所以話你真係唔識嘢！識飲就梗係去細舖飲㗎啦！嗰啲先係精品咖啡吖～唔...」阿月再飲一啖Espresso，扁住嘴咁擰擰頭。

『精品咖啡？你指你一直都想開嗰種咖啡店吖？』我打量住阿月。

「嗯嗯～就係嗰種喇～」阿月得得戚戚咁點點頭～

『算罷啦～蝕死你吖！』又話要喺旺角開～又話要有好景緻～舖租一定唔平啦～

仲話店裡面要留個位置，俾我地本土嘅藝術家寄賣佢地既心血...

香港係一個文化沙漠嚟㗎嘛～你仲話要賣藝術品？啲人識條鐵咩？

再加上Cafe，人哋去Starbucks影張相做偽文青～再唔係去Agnes b扮High class放上IG呃Like好過啦～

邊會真係有人上到去欣賞完藝術品，買到合眼緣嘅藝術品之後，仲會坐低生活態度？

FF就有～

仲話佣金抽得嗰1%...一杯咖啡仲要賣得嗰廿蚊...

「唔係做乜都係為咗賺錢嘅～」阿月不可一世咁擰擰頭。

『唔賺錢都唔可以蝕錢啦...』呢啲數咁淺白...阿月點會唔識計...

阿月高才生嚟㗎嘛！年年攞獎學金㗎嘛！

「蝕得幾多～」阿月仲係懶懶閒咁～

『嘩...小姐...你講就真係輕鬆...而家我哋住緊嗰度又話要加租喇...我都仲計緊點填條數...』乜春都加，係人工冇加...

日日食生命麵包都唔掂啦！

「係你話要養我㗎嘛～嘻嘻～」阿月又要扮晒天真咁對住我笑～

『係...係...』係姐...之但係...細細個冇諗過大個出到嚟社會搵食，原來係咁艱難...

「放心啦放心啦～我寫嗰幾本書呢，都好賣得～好快就儲夠錢開舖做生意㗎喇～」阿月仲係一面天真咁～

吓？放心？放咩心？

你寫嗰幾本書好賣得，賺到啲錢又Dom落鹹水海...對我哋嘅生活冇幫助㗎喎...

「放心啦放心啦～船到橋頭自然直啦～」阿月Keep住天真樣～

係吖係吖～撞到冰山特別攣吖嘛～

「總之呢...只要我哋兩個喺埋一齊，冇嘢係解決唔到嘅～」阿月帶住甜絲絲嘅微笑，望住我。

只要我哋兩個...喺埋一齊...

望住阿月呢個甜樣...乜嘢煩惱都頓時消失晒～

阿月...真係好感謝上天，賜個咁好嘅女朋友...一直喺我生命之中...陪伴住我...

我真係唔敢想像...如果沒有你...日子怎麼過...

「唔得唔得...而家首先要解決解決...」阿月喺個手袋仔裡面摷兩摷。

『嗯？』要解決啲乜呢？

「急...急...去廁所...去廁所...」阿月拎咗包紙巾，就行過嚟我身邊，箍住我條頸，錫咗啖，「等我～」

『嗯～慢慢吖～』原來係要去廁所～

呢個阿月又係嘅～急到瀨先去～好易有膀胱炎㗎嘛～

望住阿月急步嘅背影...

等阿月...

越行越遠...

等一生都...

整個空間漸漸變成灰色…分裂…

分裂到阿月嘅背影之中...粉碎...飄散...

當我再次有意識之時...再次睜開眼之時…

『等…等一生…都...天...花…』天花板…

我又...返咗嚟...

「醒喇？」綽姿把冷淡聲，再次提醒我返咗嚟地獄...

『嗯...』我坐起身，迷迷糊糊咁望到...赤祼祼嘅綽姿...正著緊件白色吊帶背心上身...

望住綽姿個半邊小饅頭...慢慢被白色吊帶背心包住...

「你好啲嘛？」綽姿再喺個衣櫃裡面...拎出一條...白色三角底褲...

『我？我都唔知...』我都唔知點先為之好...

望住綽姿將左腳穿入底褲...再穿埋右腳入去...慢慢將條白色三角底褲拉上...雪白嘅小腿...幼嫩嘅大髀...包住圓潤嘅屁股仔...

「仲諗緊...仁慈？」綽姿再喺衣櫃裡...拎咗套冬季校服出嚟。

『嗯...』仁慈...為我哋犧牲嘅...仁慈...

「唔好諗咁多...喺呢個亂世唔容許人停留喺過去。」綽姿著上套冬季校服。

唔好諗咁多？喺呢個亂世唔容許人諗過去？

點解綽姿可以講得咁冷漠無情？

明明仁慈係為我哋而犧牲...明明尋晚...喺我失去意識之前...仲見到綽姿面上有淚痕...

尋晚...失去意識...

係喎...

『尋晚...你係點帶我返嚟㗎？』我都冇諗到呢點！

點解我可以...平安無事咁返到嚟...

「你仲好意思問...」綽姿坐喺床邊，翹住對腳，著埋對灰色學生襪，「喺啲咁危險嘅時候走去深層睡眠。」

『我！我...』我都唔想㗎...我弱吖嘛...

「尋晚我抱住你，走咗去條遠啲嘅路線，行去拎仁慈架車。好彩仁慈架車泊得夠遠...不過我哋嗰架...再過去嘅話會好危險...應該拎唔返...又要賠錢俾東叔...」綽姿著好對灰色學生襪，就行到埋梳妝檯前拎起把梳，對住塊鏡梳頭。

原來...原來最後都要...受仁慈恩惠...

今晚出完

三句預告

綽姿梳好頭， 再對住塊鏡整理身上套冬季校服。

確保套冬季校服著得整整齊齊之後，就行去拎兩塊麵包：「你今日出去搜集吓情報。」

『哦...』搜集情報？

聽到新聞講 南韓好似有metoo事件
做教練真係好危險

勞

資

糾

紛

教練metoo
邊個係勞邊個係資？

那獵物也是獵人

望住綽姿個半邊小饅頭...慢慢被白色吊帶背心包住...
望住綽姿將左腳穿入底褲...再穿埋右腳入去...慢慢將條白色三角底褲拉上...雪白嘅小腿...幼嫩嘅大髀...包住圓潤嘅屁股仔...
終於

你話呢

真係教人要次次拍定片
換衫都要拍埋

你又J綽姿
真係想斷J喎

硬過碌鐵 邊有咁易

淨用手都扯得斷

你個條姐

agger

裸體綽姿

打和啦
super

我嗰條就真係鋼咁硬

你條小灰鳩

J死你

可唔可以反告不合作性交

等你經驗分享

我冇膽做呢啲嘢

排最尾點會見唔到

永遠都望唔到自己嘅位置

縱幻變無形早

丹青早

各位早晨
拎咗表未

上回講到飛揚夢見同阿月去咗Pacific飲咖啡。
阿月就唔多滿意～仲話識飲就梗係去細舖飲精品咖啡啦～
哦～阿月一直想開嗰種吖嘛～蝕死佢啦～
唔係乜都講賺嘅～
唔講賺都唔可以蝕㗎～呢個月月真係...而家住緊嗰度又話要加租啦...點算？
阿月話佢寫啲書都幾賣得，應該唔使幾耐就可以搵地方開舖～
吓？拎啲錢去填海有幫助咩？
月月就話只要佢哋兩個一齊，冇嘢係解決唔到嘅～
就喺月月話要去廁所之時，飛揚又夢醒。
返到嚟地獄，綽姿就話亂世之中唔容許停留喺過去。
飛揚問起自己深層睡眠，係點返嚟？
「你仲好意思問...」綽姿坐喺床邊，翹住對腳，著埋對灰色學生襪，「喺啲咁危險嘅時候走去深層睡眠。」
飛揚弱吖嘛...
「尋晚我抱住你，走咗去條遠啲嘅路線，行去拎仁慈架車。好彩仁慈架車泊得夠遠...不過我哋嗰架...再過去嘅話會好危險...應該拎唔返...又要賠錢俾東叔...」綽姿著好對灰色學生襪，就行到埋梳妝檯前拎起把梳，對住塊鏡梳頭。
原來...原來最後都要...受仁慈恩惠...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

綽姿梳好頭， 再對住塊鏡整理身上套冬季校服。

確保套冬季校服著得整整齊齊之後，就行去拎兩塊麵包：「你今日出去搜集吓情報。」

『哦...』搜集情報？

綽姿想我搜集啲咩情報？

綽姿咬住兩塊麵包：「唔...不過出去嘅時候，記得帶齊裝備同精神液。唔...唔...因為...近期逆行者好似活躍咗。唔...」

『嗯...』逆行者活躍咗...

「唔...出去嘅時候...唔唔...小心啲。」綽姿孭起個斜孭袋，著埋對婆仔鞋。

『嗯...你都係...返學小心喇...』呢一刻...內心充滿住不安...

「嗯...拜。」綽姿就出門口。

『拜...』目送綽姿出門口之後...我就落床拎起部電話，打開SPIRIT App睇睇...

尋晚嘅委託...失敗...

原因係...遇上逆行者...

逆行者...真係好危險...

逆行者精神化後，身上所散發嘅係綠色粒子...綠色光芒...

與我哋SPIRIT嘅紅色粒子紅色光芒唔同...能量好似大好多...

定抑或其實係我太弱？

如果我可以變得強啲嘅話，仁慈係唔係就可以唔使犧牲呢？

仁慈...

喺委託裡面，已經冇咗仁慈個名...

就好似...唔再存在...

生命...就係咁渺小...

可以瞬間消失得無影無蹤...

好喇！唔好再諗咁多...

綽姿話過，喺呢個亂世唔容許人停留喺過去！

我開始...感受到咩叫做...亂世...

簡單咁梳洗完，拎住緊身衫褲同行者長袍睇睇...

穿晒窿...

係...尋晚被逆行者用綠光刀刃所做成嘅...刀痕...

我而家終於明白，點解有啲行者身上件長袍會穿晒窿...

著返緊身衫褲綁埋把匕首喺大髀著埋行者長袍再插返把精神刀柄喺腰間...

再摷返件...黑色毛毛大褸...

『好彩...好彩仲有褸著...』尋晚...件褸拎唔返...

尋晚...又要綽姿帶我返嚟...

綽姿真係勁...

又要抱住我走，仲有時間車我返嚟...都仲未過時...

我呢？一早就已經進入深層睡眠！

唉...真係好鬼弱...

『幾時先可以變得勁啲呀陳飛揚？！』

好～鳩嗚完都差唔多要起程！

袋埋銀包鎖匙電話拎埋支Level 1精神液（應該夠用），再著埋對鞋我就咬住塊麵包出門口！

落到樓，企喺街上，已經冇雪落...不過仲係好凍..

定係其實呢邊都未夠北，所以呢邊係冇落過雪呢？

仁慈話㗎嘛，香港較北嘅地區先有落雪報告...

仁慈...

唔好再諗喇！諗諗而家去邊搜集情報仲好啦！

應該去邊搜集情報？又應該搜集啲乜情報好呢？

綽姿冇俾指示，係唔係即係任我自由行動呢？

望望街上趕緊返學嘅學生妹...

高中又有...初中又有...小學都有...

『唔...唔...唔唔......』一時之間都冇乜方向...

我再望望自己身上...

係喎...有時間嘅話要去買返啲衫㗎嘛...咁不如邊買衫又邊搜集情報啦～

咁...去邊度買好呢？

呢邊啲街舖就真係唔使諗！先唔好講有冇款...有冇衫賣都成問題！

過工廠區睇睇有冇樓上舖？

工廠區就真係唔想過喇...

咁不如...出去出面？

離開特殊區...出去市區...

都好喎～

市區都比較正常～（真係正常？）

而且...我都想睇睇特殊區以外，香港嘅現況係點。

自上次去過港島...見識過上等人嘅區域之後...

咁今次...應該去邊好呢？

荃灣就變咗新工業區...

青衣就變咗雞...變咗解放軍基地...

咁...咁仲有邊度好去呢？

『唔...都係出咗去先算啦～』

我就橫過馬路，再企喺路邊等紅Van。

食住冷風企喺路邊等...

街上嘅學生都少...應該都返晒學...

然後就係有啲啱啱起身嘅廢青同廢老，烏眉瞌睡咁喺街上行屍走肉。

“吱！飃～”然後又有一架白色輕型貨車飛過！

然後...有個著住黑色大褸嘅女仔，雙手插住褸袋企喺我身邊。

我偷偷望一望...個女仔髮長到肩...斜陰...睇起上嚟廿歲左右...

皮膚白滑...瘦底仲要幾靚女...

都係等紅Van？

唔...唔係等紅Van唔通等我撩咩？

少FF，多休息啦～

少FF，多休息

我都繼續扮晒不經意咁企喺度等...

再等多一陣...

“吼！”我聽到...車聲！

“吼！吼～”係用柴油發動嘅引擎聲！

“吼～吼！”我望向遠方，正正就有架風味十足嘅十六座紅Van衝緊過喇！

嘩我屌...又等咗咁鳩耐...變雪條喇...

我向住紅Van揮揮手。

“依！！！”紅Van就急煞喺我身邊！打開車門！

我就好有豬頭文風度，讓個靚女上車先～

個靚女帶住微笑點點頭，然後上車喺褸袋拎咗張五百蚊出嚟，交俾林雪。

無錯！我又見到林雪！

睇嚟呢條線真係得林雪一個揸㗎咋喎...

我拎住銀包上車...

「我屌你個閪你上車前就好拎定錢啦柒頭...」林雪就屌晒鬼咁...

『Sor...Sor...』屌...又使唔使咁撚惡呀...

我由銀包拎張五百蚊出嚟，交到林雪手...

屌...又唔見五百...銀包裡面得返二百...

「屌鳩你做咗幾多年人呀...仲柒撚懵懵食甜筒咁...坐穩啦仆街！駛唔駛教呀撚屌！」林雪由倒後鏡中望住我嚟屌...

『係係...』我都未坐落張凳...

「屌你個閪真係唔屌唔閪鬆化…」林雪就一俾油！

“依！吼！”紅Van就衝住去！

『嘩嘩嘩...』我失晒重心，成個人就挨落頭先一齊等車嗰個女仔身上！

仲要唔覺意咁...手肘頂咗落佢個波度！

『Sor！Sor！』我立即坐返好個人！向個靚女Say晒Sor！

「唔緊要～」個靚女又帶住微笑擰擰頭。

我都尷尷尬尬咁同個靚女點點頭...

仆街林雪唔等人哋坐定先開車！好彩靚女大方姐...

今晚出完

三句預告

[Day 09－神秘少女] PART 02

坐喺靚女隔離，望望車廂裡...

今日嘅嘅紅Van都Full晒，坐滿晒乘客。

林雪心諗:「 你條死雞蟲又去青衣 」

已經將[Day 09－神秘少女] PART 01 Upload上Facebook同紙言

呢句真係一流

「又去玩妹妹仔呀？」

唔同我要去搜集情報又要話你知咩

咩又 都未玩過

唔係 多休息 少FF咩

少咗FF先可以多休息

邊有女人咁靚架

仲要唔覺意咁...手肘頂咗落佢個波度！
綽姿斬你隻手

我嘅女人就係咁靚

唔俾佢知就冇事

多休息，小FF
我老婆嚟你唔好諗太多

你俾唔俾到幸福佢㗎

又去課金比妹妹仔

係救濟

課完又乜都冇

人哋小妹妹好慘㗎

啱吖
飛揚仲唔快啲去救濟佢哋

綽姿話要搜集情報

呢啲就斬J啦
你覺得綽姿會俾呢啲說話呃到咩

講事實姐

少女係一種奇妙嘅生物
話唔信就唔信㗎喇

綽姿唔同㗎

啱吖
所以一唔信任咪直接斬你囉

明顯好信任 係做唔到嘢姐

入到房閂埋門做過咩冇人知

我都好慘㗎 有冇人課金俾我

搜集情報
解放軍基地嘅事就係咁搜集返嚟

你仲唔夠多

各位早晨
有冇人試過睡覺好似俾人捉住對腳Fing嚟Fing去
Fing到360度轉體3周半

是沒有人要的
妹妹仔咪有仔囉

女鬼

有仔都唔夠 真大食

呢個可能性極高

用陽氣換人氣

吸乾喇

又話自己真心正 一晚唔知幾多q

嗰味嘢唔同㗎喎 每次都吸到盡

你諗你喇

佢老強我

陽氣不足喇 求放過

上回講到綽姿要返學，出門前仲叫飛揚今日出去搜集情報。
仲話帶齊裝備！因為近期逆行者好似活躍咗！
等到綽姿出門，飛揚睇返尋晚嘅委託...失敗...原因係遇上逆行者。
而仁慈個名都消失咗...好似從來都冇存在過...
生命...就係咁脆弱。
飛揚梳洗好帶齊裝備就出門。
飛揚打算出去出面搜集情報順便買衫。
喺路邊等紅Van，遇到個靚女一齊等～（飛揚多艷遇～）
等到變雪條，紅Van終於嚟喇～
又係林雪揸～睇嚟真係得林雪一個司機～
又俾五百林雪！（好撚貴！）
林雪冇等飛揚坐定就開車！
搞到飛揚唔覺意咁手肘頂咗落靚女個波度！
『Sor！Sor！』飛揚立即坐返好個人！向個靚女Say晒Sor！
「唔緊要～」個靚女又帶住微笑擰擰頭。
仆街林雪唔等人哋坐定先開車！好彩靚女大方姐...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 09－神秘少女] PART 02

坐喺靚女隔離，望望車廂裡...

今日嘅嘅紅Van都Full晒，坐滿晒乘客。

呢個位置都滿？好彩而家知掟姐～

唔係仲戇鳩鳩走去三聖嗰邊等，實冇位啦～

嗱！話口未完就見到有人喺路邊揮晒手咁！

「屌你滿撚晒喇戇鳩...」林雪一邊俾油一邊向企喺路邊嘅戇鳩仔Fing晒手！

冇車搭都唔止，仲要俾人屌戇鳩～

真係陰鳩公～

我就唔理咁多，邊望風景邊出市區。

由於唔係坐窗口位，加上身邊係個靚女，唔係咁方便望出去。

但我又忍唔住鬼鬼祟祟偷偷留意身邊個靚女。

只係偷偷望到個靚女氣定神閒咁，坐定定。

冇拎部手機出嚟睇，又冇望出面嘅風景。

好悶...

其實都唔只佢一個，我發現車上所有乘客都係差唔多...

不論男男女女，個個都係坐定定，唔太關心身邊嘅事物。

好無聊...成車人都好無聊...

「屌你老母今日做乜柒有咁多人出市區㗎？！冇位呀柒頭等下轉喇！」

或者...就只有林雪最有趣...

“吼！吼～依！”同成班無聊嘅乘客，坐住架紅Van一齊向深井出發。

途經西貢獻命嘅路障...都係直行直過。

“吼～依！依！吼！”繼續逢彎劈彎！直路直衝咁喺鋪滿楛葉嘅青山公路上飛馳！

唔使幾耐...離遠就見到啲...建築物...

離遠嘅山頭有一棟棟木屋...鐵皮屋...

海邊又有幾棟舊樓...

又嚟到深井...

“依！吼...吼...”紅Van開始減慢車速...我已經見到幾個Full Gear嘅警察巡緊。

又見到路邊有幾架警車停泊咗喺度。

當然唔少得幾塊藍色紅色LED路牌。

喺幾架鐵馬之間駛過...

“依！依...啪！”紅Van停定後，隨即打開車門。

車上嘅乘客紛紛落車。

我都急不及待咁跟住落 。

落到車之後，身邊有唔少警察喺度吹緊水。

有幾個仲眼甘甘咁𥄫住我身後個靚女。

屌死警犬，正仆街！

除咗制服，咪又係一隻狗公！

靚女就無視班警犬，喺我身邊行過...行咗上前...

咁我都係唔好理咁多...跟住靚女身後行...一直沿住路邊...同班Full Gear嘅警犬擦身而過咁行...

“沙 沙 沙”沿住鋪咗唔少碎沙石嘅路面，跟住個靚女穿過警察設置嘅閘口後...

『去邊好呢？』我企定定咁望望呢個充滿警犬嘅舊區，諗一諗...

再望望一齊坐紅Van過嚟嘅乘客都好似好清楚自己既目標，各自跟住自己嘅方向四散...

『唔...都係繼續跟住個靚女啦～』

我就成個變態佬咁，離遠跟住個靚女身後...

嗱！其實我就唔係真係咁變態㗎姐！

只係...我只係喺呢度搭過Van仔去青衣同荃灣...真係唔知仲有乜地方，可以由呢度搭車直接去到，所以先當靚女係導遊姐～

真係冇其他意思～

我就跟住靚女行，行到嚟小巴站。

企喺靚女身邊等小巴，唔知呢個站嘅小巴係去邊㗎呢？

嗱～我都話自己真係唔知頭唔知路㗎啦～

只知隔離嗰班等緊車去青衣嘅麻甩佬，個個帶住猥瑣嘅眼神視姦我身邊個靚女...

收拾心情去叫雞啦！仲𥄫女...

當然，我點喺心裡暗屌，都係阻止唔到班麻甩佬繼續視姦靚女...

又當然靚女都冇理會過班麻甩佬～

靚女總係氣定神閒～看破紅塵～

或者...都俾人𥄫到慣晒啦～

同靚女一齊等，唔使幾耐，身邊又多咗幾個人一齊等。

再成班人一齊等咗一陣...

“吱！依！”就有架紅Van駛咗過嚟。

我睇睇車頂塊牌...係寫住...

旺角？

呢架紅Van係直達旺角？

如果係去旺角嘅話...都唔算唔錯...

旺角都算係香港傳奇地方之一...

成名作係...MK妹～

唔係唔係！係多衫賣～

今次出嚟係想買衫順便搜集情報嘛！

做正經嘢！做正經嘢！

等到一班乘客落完車之後，我就跟住靚女上車。

「二百...二百...位位二百...」四眼紅Van司機就攤大手等收錢。

嘩...又二百...

我喺銀包裡面拎張二百蚊交到四眼司機手上...

成個銀包冇晒錢...

睇嚟出到旺角要撳咗機先...

車上嘅單人位都俾人坐晒。

靚女都係坐喺二人位嘅窗邊。

今次我就真係唔再坐佢隔離喇～免得真係俾人當變態佬啦～

我就選擇坐喺靚女後面嗰個位～（仲撚變態...）

坐喺紅Van裡面等多陣，等到全車坐滿乘客...

「好...起飛...」四眼司機一閂埋車門立即俾油！

“吱！”紅Van就起飛！

沿路上，呢程車我就放心望望車窗外嘅風景～

望望路上嘅LED顯示牌～再望望對面青衣...

第一次...遇上逆行者嘅地方...

就連青衣橋都斬得斷嘅逆行者...

偶然...

逆行者嘅能力都同我哋一樣，有級數之分？

應該就係...

尋晚一開始遇到嗰一個...再之後出現嗰四個...喺能量同氣息方面...有明顯嘅分別...

初初遇到嗰個逆行者係最弱...

而佢哋五個又同偶然有一大段距離...

所以明顯逆行者嘅能力都有級數之分。

只係...隨便一個都有綽姿咁勁...

所以我尋晚咁都唔死得算係咁㗎喇～（講到尾，其實都係想讚吓自己～）

之但係...假如如果萬一咁唔好彩...再俾我遇到逆行者嘅話...我仲可唔可以保得住條命仔？

今晚出完

三句預告

“吱～”紅Van繼續向九龍方向行駛。

交通明顯變得繁忙，路上都多咗好多車。

未見過嘅私家車有～紅色的士有～九閪仔巴士有～仲有好多好多好多貨車。

今日好靜

去左跑步

有冇囡囡一齊跑

有姨姨

有啲姨姨好淫

你既Target 範圍到底有幾闊

闊過陳寶珊

8-40
見過有36歲人妻勁正
32歲人媽keep得勁好 可以同佢個囡囡一齊玩

你識咩吖

8

可惜未試過

都冇識過

順其自然啦……
顯然對你冇戎心，酒後吐真言……
冇期待就冇失望

不過綽姿唔信你囉

其實係女佢都啱

承認嫖雛妓

一場誤會

應該話任何年齡都有正女

冇吖 FF咋

各位早晨
話咁快又星期四

做左就要認

見一個上一個

其實你兩件都有做
我地明架

冇做唔冇得認

話上就上 上樓梯咩

這些機會

新Post已開